依家邊個至係玩具呀屌你老母？

計我話 安察洛堤呢條廢老豬肉佬先似玩具喎 因住今場比曼聯玩爛要返歸呀